楊明醉駕｜駕車途經山頂馬己仙峽道自炒 爛醉拒「吹波波」送院

藝人楊明疑醉駕撞車！周六（8日）凌晨約零時，1輛私家車沿馬己仙峽道落山，途至近玫瑰別墅一個左彎時，據報失控越過對面行車線，撞向防撞欄，繼而再衝前約60米，復再猛撼另一防撞欄及石壆後始停下，其他駕駛者見狀，慌忙報警。

意外後該車右車頭擱於石壆上，警員趕抵證實涉案司機為藝人楊明，他報稱不適，送院期間滿身酒氣、爛醉如泥，行路一仆一碌，又拒絕提供酒精呼氣測試，事後他被送往律敦治醫院治理。其同為藝人的女友莊思明、與胞姊莊思敏趕抵了解。警方正調查事件。

SOURCE: 01

犯法就係犯法

正啊

炎症執髮？

咁睇唔開 又唔係制裁你

最緊要人……

舊聞定新聞 佢以前已經試過醉酒駕駛

爛泥扶唔上柄

新

幾多年前？

周六（8日）

你再揾下邊年邊月既8號係星期六

Real 咁撚正？

唔係講能到自己好能正氣架咩
改不了的垃圾垃圾永遠係垃圾

藍屍黎，車死人都無事啦

快撚d 死啦撚樣

正想講
垃圾就係垃圾

2020年8月8日

楊明的另一個身份是燉湯店老闆，自從公開撐警後，他被封為「藍明」，四間燉湯店接二連三受到攻擊。「燉湯飲死人」、「食客食物中毒入院」、「非法請黑工」、「黑工在店內大廝殺」，各種天方夜談的謠言都有。甚至每次示威期間，店舖CCTV（監控鏡頭）被毁壞，店面玻璃被打爆。楊明說，維修費都花了20多萬，有苦自己知，但他仍然無悔撐警：「一個正常人要做的就是支持警察執法。」

無事既
正所謂藍絲犯法…

揸醉酒車冇衝落山算佢好彩

歷史不斷重演，今次新架

0.00365年

犯法就係犯法
除非你係香港警察

今次我支持三萬黑警嚴正執法 只此一次

又唔係你被制裁 做乜咁睇唔開

b

今晚係開心姐 都唔洗飲咁多

Bb

呢鋪點拆

的士佬車到個女仔都冇事啦
呢單淨係傷死物啫 冇事冇事

佢拒絕吹波波喎 仲唔用pepper噴佢

果然支持警察嘅都鍾意犯法

除非你係藍絲或警察。

推呢個 笑死

漢奸，國家領導人畀人制裁竟然飲酒慶祝

係值得 飲酒開心下的
入醫院中埋武肺先

根據《道路交通條例》，
駕駛者拒絕提供血液樣本，刑罰與酒後駕駛同等，
違例者最高可被判罰款二萬五千元及入獄三年。

點解人冇事？
條撚樣仲要係醉撚到仆街都仲揸車
唔係又出嚟喊兩下喺記者會就冇事呀

醉駕正仆街

犯法就係犯法
除非你係劇入面扮過香港警察

熱烈地彈琴

今晚太高興，楊明都開香檳紅酒慶祝

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

咦，佢都開香賓？

楊明嘥咗6年遭食客辱罵「垃圾」

他說：「最深刻畀人喺餐廳好大聲叫垃圾、茄喱啡，難受係佢喺我成班朋友面前講，好在自己性格比較開朗，好快冇事。」基於飲酒後連番闖禍，令楊明有所警惕，近年已減少飲酒，避免再出醜人前。

單野12個鐘前先前連登 12個鐘後佢又醉炒左

可以拒吹波波嘅咩

下昼先睇到佢段報導出街
話佢以前成日畀人睇低於是醉酒浪費六年時間
咁快又炒車

佢就係唔記得做，所以炒車

拒提供酒精呼氣樣本 Amina被加刑停牌3年

上訴庭最後維持對Amina罰款5,000元，
停牌期就由1年加至3年，稍後會發出書面判詞。
警察員佐級協會認為，
拒絕提供酒精呼氣樣本罪行嚴重，
停牌期應判得更長
但尊重律政司不就襲警罪上訴。

重以為巴打係回帶西

犯法就係犯法
不過人治社會
乜都可能發生

知法犯法，唔怪得撐警，要煲大佢

Google 搵唔到但入01 PAGE 睇, 真係有

又嚟料喇，又要重讀訓練班！

因疼心官員被制裁 而醉駕 是愛國表現 可獲減刑

犯法就係犯法，除非你撐警察

以為舊聞
睇完PIN 34先後笑左

做得對家人格梗係有啲問題既，無返一兩舊屎喺身又點做撐景偽人呢？

屌 唔係咁撚開心呀
冇買香檳呀

有冇比 槍指

仲話要指名楊名幫黑警洗白
屌你咩笑料黎

開初仲以為oldnews又炒車

1/365=0.0027397

d狗當佢同類咁招呼喎

一定要終身殘廢

公眾人物

手足跟得好貼
我地香檳都未買佢已經飲醉左

垃撚圾

藍絲犯法啦駛執法

普通人一定上咗手扣, 掉佢喺地下, 被記者撚狗咁影完先上白車

正呀

可以拒絕酒精呼氣測試架咩？

唉呀，乜咁唔合作呀

差唔多啦

咪係
最尾肯定無事啦屌你

人性定淫性？

應該係毒駕。

回下帶先依d垃圾

Push

屌，成兩點啦，俾我瞓下得唔得？

藍屍乜嘢都可以做

垃圾 渣4驅都炒

今晚真happy

我唔做回帶西

咁都唔炒落山死

飲酒 打人 醉駕差在未强姦打劫

又唔係制裁你 唔洗借消愁喎

記者去問下梁美芬點睇啦
之前又話劇好睇、湯好飲

花生價格暴脹

又黎 又時車死自己

就算車死人都冇事啦 撐警大撚晒架嘛

今晚咁多好消息真係開心到瞓唔著

又叫人守法，自己都醉駕，收皮啦

而家撐警勁定我老豆係李剛勁

如果係韓國醉駕一次已經要收皮
兩次可以話永不翻身
香港真係太寬容

天網恢恢

今晚簡直喜事一籮籮咁黎

等睇酒後駕駛係高尚情操

黑警會唔會嚴正執法？
TVB會唔會將佢放入雪櫃？

2月咪係

tvb實保佢 都冇晒人

傻啦點會有事，聽日就話冇超標啦

柒頭明

送禮無上限
送夠一萬張湯卷和數

楊明 人好醉 車好炒

相信藍絲好快會同佢割席 話佢係黃偽人

生意唔好都唔使咁架

嚴正執法

爛泥扶唔上壁

犯罪就犯罪，除非扮警察

楊明你響我爆龍哥個朵
一啲事都冇呀

01 獨家

我：支持警察執法
又係我：拒絕酒精測試

咁都撞佢唔撚死
呢條柒頭戲又屎,樣又衰

裝屍明？

我登燈力無邊

犯法就犯法
一定要執法

睇黎第一個慶祝制裁嘅係佢

係咪咁開心啊

死L咗未?
未死咪L報佢新聞
反正黑警唔會告佢醉駕

警方消息指楊明因撞車後感到暈，所以才會行路一仆一碌，經酒精呼氣測試後，証實楊明並沒有超標，現仍正在留院觀察。

寧願飲酒都飲你啲味精閪湯呀
多行不義必自斃 大難不死必有鑊粥呀

永遠支持香港警察
不過拒絕香港警察命令吹波仔

有總警司撐腰，撞死人都唔拍

點解成鳩日見到呢條友醉駕

真係垃圾茄呢啡嚟

藍絲
冇事嘅

除非你支持警察

睇完班膠官俾人制裁完開心個頭飲酒?

垃圾就係垃圾

諗諗吓條垃圾係咪瘋狂開香檳
要同d藍絲fd share下喎

喂，屌你老母死黑警，話哂我都係代言人，叫人考狗喎，俾下面好喎!

現場對話

姐係受傷入院，聽日先吹波仔，無超標走得？

屌
再快少少鏟埋落山架啦
做咩揸架車馬力咁細呀

個底都花晒仲怕乜野吹波波

定係吸咗毒呀 咁都冇死

屌，做乜唔比多兩啖油衝前多少少

其實兩個鐘都未有

屌你老母, 見到美國制裁冇你份, 唔洗開心到醉駕啦.
夜麻麻出新聞, 博d人未訓拿關注? 過主啦

連楊明都忍唔住要飲番2杯，賀一賀佢

含馳

醉駕自炒咁都冇事洗唔洗咁快飲酒慶祝林鄭俾美帝制裁

仲以為舊文，原來新嘅。
之前唔係又醉駕定咩上過庭

慶祝姐

笑cry me
一個人究竟要有幾次醉駕

成班藍絲狗都係犯罪撚

今晚開香檳黎呀🍾️

人好醉，車好屎

一直冇放棄過醉駕炒車呢個夢想

基於飲酒後連番闖禍，令楊明有所警惕，近年已減少飲酒，避免再出醜人前。

我都想講 啱啱睇完個post冇耐
篇文扮撚哂改過自新
呢條藍絲偽人冇得救
下次唔係車死人就係幫自己埋單
希望佢再畀人雪 做多六年茄哩啡

趕住扑野，sor

最緊要個人無事

正常就唔得

任何人無合理辯解，在根據本條被要求時，沒有提供呼氣樣本，即屬犯罪 (a)一經循公訴程序定罪，可處第4級罰款及監禁3年

你班散仔邊個夠膽驗到佢超標?以後唔撚洗扎

果然狗改不了吃屎

以後差佬戲ban
做俾藍絲睇都冇得做

唔係撐警咩？
點解唔配合調查

屌你老母攬頭攬頸，告得佢入醉駕我切柒

警犬連狗家屬終身免費

搵返啲報導好似多數罰錢就算
不過有前科+撐警唔知點判

藍絲唔係守法架咩

手足

果然係撐警 知法犯法

係咪嗰日畀cctvb屌完所以追住佢啲偽人嚟咬

人類總要重複同樣的錯誤.jpg

佢高興啫。冇事冇事，最緊要佢有事

邊有得拒絕
黑警肯定放生佢

代言人

楊明：我揸含馳 駛炒？

笑左出聲

再犯會點判

任佢講
Popo夾口供話佢係去醫院途中吹左冇超標咪得

山頂 馬己仙峽道
上去搵林鄭

高尚情操 要頒個好市民獎先

老妨
仲大鑊

佢今晚慶祝咩飲到甘醉呀

醉駕、危險駕駛、阻差辦工、重犯

其實係，跟住再屈埋０１記者９ＵＰ

就算唔講政治 佢真係垃圾嚟

演藝生涯玩撚完

咁都無碌落山

後悔完可以再後悔架嘛

二五仔楊明
林鄭班友俾人制裁仲走去飲酒開p

撐警無事啦

又無車到人

話埋01記者追車搞到佢炒車都仲得啊

我都有睇到
笑撚死

無上名單都唔洗咁睇唔開既 傷到人傷唔到自己點算

撐警撐到以身試法就睇下條on9今次點打
不過球證旁證足總全部自己友，睇黎奶多幾下共判服務下班廢老又無事

TVB啲藝人真係低質

on9仔

自己人怕乜呀

人生更精彩

佢嗰2姐妺真係同邊個一齊就剋邊個

正常可以拒絕唔吹？

以為假新聞，原本係真，好開心呀

唔即時吹已經問過律師啦，知道返到狗局有d大sir會保佢，一定話佢岩岩醉少少，之後罰佢5000守行為

李國蟑：楊明係罪犯

大台拍新戲咋
落足成本用新車拍

記者做到野, 咁快去到現場影大頭

緊係啦 mk仔冇學歷冇事業 識得溝女
好命溝到件拿督女 扮下乖 cctvb畀面佢未來老豆捧佢上一線 又有條女打本開間垃圾湯舖幫佢洗底
食軟飯食到最尾一啖都撻Q 抵撚死

判你個頭，聽朝果條假狗實話一場誤會，無飲酒純粹攰得濟自炒，警方驗左無超標，多謝大家關心以後會小心駕駛

坐完岀泥咪報考狗隊
專請30+

其實嗰個位都幾危險
次次經過都問我女朋友
如果住山頂 應該練到手車幾勁

咁而家執法定唔執法好

屌你老母又高潮

好撚爽啦

楊明曾於2005年被發現將座駕停在佐敦道中間行車線，並睡在車中，接受酒精測試時證實超標後被拘捕，其後被判罰款7,000元及停牌1年。

執法 拉撚哂班記者

天冇眼咁都撞佢唔死

之前疏通曬, 最後武士啦

楊明莊思明外賣贈警隊 楊明:代表所有良好市民向警員致謝

黑暴禍港將近一年，全靠警察流血流汗守護香港。今日楊明與女友莊思明帶同大量外賣送予警員，楊明更代表所有良好市民向警察致謝。據悉，這些外賣均由一位剛過身的老婆婆捐出，她生前的心願就是希望將所有積蓄購買食物送予每位警員，老婆婆的心願最終由契女拜托楊明完成。楊明莊思明最後表示，希望全體警員加油，大家保重身體，平平安安。

七頭你唔好飲酒啦你飲返湯啦屌你老母

From whatsapp, 無source

醉駕=殺人未遂

依家有咩方法可以搞大單野佢 等佢收皮

拒絕吹波有咩下場

無，後面加多句支持警察，警車送埋你番屋企

唔知佢喺邊到飲呢
邊間吧？限眾令限喺邊啊？

阻狗扮工 但唔驚！撐狗唔使驚！

如果黑驚保佢
咩事都冇

屌 無哂香檳喇

致鄧炳蛋，希望呢單野唔係警員故意不執法，甚至教唆或串謀明顯醉駕人仕透過送院治理而延遲/避過酒精測試。

香港人！唔好習慣咗佢地（可能）違法既行為

朋友試過被警員放水，俾佢狂飲水同不停去廁所，溝稀體內酒精濃度

條on9真係黑警代表黎 呢d毅進仔cctb都捧真係錢多

又藍屍又幫黑警代言
犯法都冇問題

最衰冇出人命意外
如果撞死啲藍絲廢老睇下佢點死都好

一個正常人要做的就是醉酒駕駛

畀人影到啲咁醉嘅爛泥相 邊有廣告商肯搵佢啊
支持佢返支那代言恆馳

醉駕係人性嘅表現

屌你老母假狗明

樓主，可以既話， pin this

藍色藝人圈，撞死人都唔割

想知啲藍屍點幫佢護航

cctvb應該會幫件垃圾開記招
到時佢好似老鼠安咁流下馬尿話好後悔
然後條女企隔離含淚話永遠支持共度難關
消失過兩個禮拜就冇事

坐監未

希望醫護手足幫手睇住

係黃屍灌佢飲

恭喜你 恭喜你

狗改不了吃屎

諗太多，聽朝起身假狗明如常拍劇開工

勁似街邊啲流浪中年漢

今晚咁多喜事

唔扮下死狗話受傷先咩

最後喺咪罰錢算

屌...飛埋落去丫麻

屌咁都唔炒車死

阿鄧係彌留病房，得閒死都唔得閒病，预備去揾開心鬼

有冇咁多好消息呀 今晚點訓呀

好失望 估唔到一個經常扮演香港警察既演員會犯法 完全破壞晒我心目對香港警察既形象 已經俾身邊既黃絲串機場特警都醉駕 希望tvb 永久雪藏 唔好再俾佢搞搞震

飲撚大到

黑警代言人犯法
阿蛇夾定口供未？避狗定避野豬好

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

Tvb&驚方：我地將會嚴勵譴責，

有新湯飲？
醉雞湯
孟婆湯限量一碗

犯法就係犯法！
楊明就係垃圾！

最緊要人有事

由馬紀仙峽道落山？ 係咪係人(外遇)屋企走？

又

重判入獄啦

咁都死唔去

藍絲嘅代表同埋榜樣！！

係咪比美國制裁嚇親所以飲酒

服侍完老細

01有時真係好波

飲湯都醉？

我都以為係回帶係今日 頭先咋嘛

借香檳消愁

小鳳姐今晚好忙
返去咪飲多d湯水解酒囉

2020

一定啦
積犯又點
上年個賤種道友 廿幾次案底
拎𠝹刀片傷啲組緊人鏈嘅中學生
咪又係無事

好撚可惜

除非你係警察 / 警察支持者

爭少少

酒量差就咪飲啦，飲湯咪算囉

唔講以為你串緊佢

唔飲點湯呀

醉駕係極不負責任嘅行為，對公眾構成極大危險。不過支持警察，冇事！唔驚！

而家無線蜀中無大將 你明明有機會擔正大旗 都仲要衰多鑊 呢挺人真係爛泥扶唔上柄
Btw 佢幫啲狗拍宣傳片 又出盡力奶袋底 唔知會咩下場呢

笑還笑 要正視聽 醉駕嘅人全部都係仆街冚家產 冇情講

洗唔洗坐監？
定比錢了事？
話哂藍絲男神
犯毒都無事la

連燈

咁都唔撚死

條廢柴做乜
生意失敗？

頭先啱啱經過仲諗緊點炒先會炒咗過對面咁on9

真係唔知

柒到

推

嗱
我都支持執法啦

最後可能錢都唔使罰

告左危險駕駛咪

撐警做咩拒絕測試啊

認真，咁都死唔去算好彩

去佢鋪頭留個言支持下先啦

請飲左咁多湯，唔係告呀嘛？

飲湯都醉咁撚廢

可能佢有隱藏鏡頭拍緊宣傳片

點解醉駕兩次都未死

可想而知條撚樣品格幾咁差